中央唔俾外國記者入境，包香港澳門係真攬炒

中央攬炒香港，直接干預外國記者到香港採訪，
係直接揭開香港已經沒有一國兩制既真相，
到底習狗玩咩？
入境又可唔可以基於「一國兩制」，唔聽中央呢個指示？

最後真係Twitter Reddit係輸出戰線
做任務啊！
光復香港時代革命
五大訴求缺一不可

【兼職清算師】揭穿黨青YMCA CEO真面目

唔好意思騎劫一下。幫推，送藍機構一程

入境署署長： 香港人員出入境事務屬 香港內部事務

及基本法賦予的高度自治管理範疇。 本署尊重但不同意，並無需要執行中央政府相關，無法律基礎的「建議」

不過算 個個係平行時空

到時又老屈哩樣係外交事務

基本法48條第8款
執行中央人民政府就本法規定的有關事務發出的指令；

往攬炒又近一步
取消香港關係法都算係運動完結既一種結果

佢地真係唔識玩, 反面反到咁難睇, 加速老美制裁, 加快滅亡.

好野
香港等比美帝制裁
高度自治正式死亡

習大大捉緊一盤好大既棋

其實呢D POST 推埋條Twitter link 出黎有效D...

佢想殺香港國國際線

講係咁講
照唔俾入境
「既定程序審批外籍入士入境，唔評論個別個案。」

痴那線
Chinazi

但又唔講包埋台灣

執唔執行到就另一回事
但唔去"理論上包埋台灣", 係咪冇人提醒老共高層?

無外國記者，香港人一早比支共殺曬活埋，好似武漢咁

口交部自己都知台灣係一個國家就得啦

打國際戰線時間

痾屎都係外交